江嘉敏邊撚到靚？

狗公講解下

駁唔到

最多五官端正

又唔覺佢pure, ture ,nature

係啊唔靚啊 不過你都溝唔到

就係，比我都唔要

利申：男

做咩要溝隻雞，你食撚懵左？

比我都唔屌 生性病

我屌晒你地嗰份

有女就流哂口水架啦

講到尾都係法官大人囉

法官大人 我打飛機算

似陳嘉桓

連echo都話正個下先勁

狗屎垃圾都話靚

塊面好扁

師兄唔識食

所謂既gfable即係路人甲樣

呢啲女係食個feel

欣宜都好有feel

眼耳口鼻端正啦 但佢中分個髮型真心唔得

有眼耳口鼻就話靚

終於知道你開post原因

我屌

法官大人

其實冇啦啦邊到爆出嚟，唔計親親你老母嗰套

普通一條女
唔覺靚

曖昧不明關係研究學會

正皮

係咪得我睇到江美儀

以普通人嘅標準黎講係靚
用明星嘅標準黎講就普通...
Btw江美儀

純文字討論？

中上樣 未話好靚

咁都叫中上樣 巴打眼光又。。
佢正常樣 吾靚吾7

吾你老母

性格好閪

Tvb 少有類型，d 毒撚電線上未見過就覺得好正

啱呀

叫得加敏十個有九個都係靚女

唔屌

係咪40萬人Q個個？

好撚多小學雞係fb話佢靚

普通貨色 唔係女神級囉

我屌你老母 咁撚靚

靚條毛

又黑黃皮底 打番d美白針先啦

肛交聞

我覺得佢素顏學生樣靚過佢ig d 濃妝好多

tvb入面好厚粉
冇粗眼線冇搽顏色唇膏唔代表素顏

我覺得江美儀正過佢，是咪我有問題
女人味，之前賣bra廣告

你又有d道理

何廣正d

逢二進一 中學都未畢業

Want to fuck

好多人吹奏嫁喎

靚 個feel又正

你老母究正啦

屌 你班死毒撚咪又係淨係覺得㗎女先靚

狗公返屋企瞓啦

聽講佢之前做雞通晒天wo

唔係靚既 但笑得幾甜

好假扮哂純情
睇過下啲訪問

人地唔靚啫 咁都話人係雞
痴撚線 個個有少少名氣既女人都係雞
除左老母之外 究竟有冇女人唔係雞

收皮啦 唔知頭唔知路扮眾人皆醉我獨醒
你知唔知佢咩料呀 自己google唔洗人教啦

純文字討論

肛交吻